HKBN續約(代友問)

而家用緊1000m $158
5月到期
想續返HKBN
SALES請出招

呢度班垃圾hkbn sales唔撚做續約 淨做新客
打電話上去128100屌下佢話要cut約
之前打黎話續約收每個月238
早兩日打黎同我講189免3個月月費